不割蓆不篤灰只係理念唔係絕對 唔好俾呢樣嘢騎劫！

成晚冇訓睇咗一晚post，睇到情況越嚟越嚟嚴峻唔得唔開post講，我知道好多人強調不分化不割蓆不篤灰，出發點係好好 ，但現實啲去諗下如果中共派網軍做風向，「不分化不篤灰」即時就變咗呢班人嘅天然屏障。我話一撚定有，相信大家都心知肚明中共唔會唔做嘢，如果某啲人覺得我講緊你而你真係唔係嘅話我喺度先講聲sry，我冇指個別邊個，但都請你睇埋我下面嘅分析。

求下大家就算見到某啲post好多正皮都要理性分析下時勢，唔好係唔係都跟，羊群心理呢樣嘢真係好恐怖好易俾人利用。

記住我哋終極目標係守住香港，唔係求攬炒，呢個心態係必須要糾正，就目前情勢中共係唔敢出解放軍，但只係「目前情勢」，萬一俾佢成功搧動到真正暴動開始（唔係冇可能，我已經有哂畫面，勇武all in打狗，狗開槍，一開槍場面就會完全失控），佢就得到一個合法理由去出老解，亦唔擔保到時候連部分和理非/淺黃都唔再支持，因為群眾嘅暴力係會失控，唔好覺得自己可以駕馭到暴力，一旦失去理性，就乜嘢都變哂質。

我哋行到呢一步國際嘅目光都聚焦哂喺呢片土地上面，絕對唔可以放棄我哋死守咗咁耐嘅道德高地同輿論。大陸有香港留學生、外國留學生、住外地嘅人、好奇翻牆睇一手資訊嘅人，佢哋都會知道真相，事實上係真係有大陸人俾香港呢次抗爭感染到，中共最忌諱就係內地裏面出現反抗心理，所以佢哋唔止驚香港繼續咁落去，甚至係好撚好撚驚，我哋其實已經將佢哋逼到死角，佢哋唯一逆轉嘅機會就係搧動抗爭暴力失控，咁樣佢哋先至有落台階。

千祈唔好俾佢哋有機會
更加唔好將我哋前面嘅努力葬送
嚟緊三罷請大家踴躍參與

完 sor for 1999

自推

唔同意都請留底觀點

的確不分化呢個宗旨有可能成為水軍三毛天然屏障
所以我地更要有清晰頭腦揸返緊自己宗旨唔好比佢地帶動

樓主講得啱 遇到唔合理嘅帖要糾正
以正視聽 唔好比其他人錯誤接收訊息

冇左呢個理念就真係比三毛分化撚有機可乘喇
再者 手足有獨立思考架嘛

今日3pm港澳辦開記招
今日一定好多水軍洗版帶風向想分化各位手足
呢場運動之所以仲繼續到落去全賴大家學識不割蓆 所以唔好被輕易帶動!

邊個話袋住先就屌鳩佢老母
遇到三毛 上一頁 唔好推唔好負評有佢沉
三毛特癥：
-禁入個po冇內容可言/得幾隻字
-標題黨
-p牌

死左咁多、拉左咁多義士要我地算數？
一路走來咁辛苦唔好輕易退讓
我地要一齊實現五大訴求加清算警隊

不分化不割蓆
光復香港 時代革命

有關聽日港澳辦開會事情，大家聽我講講。

樓主訓撚醒未

而家係革命

贏左就係道德之王（因為歷史由勝利者撰寫）

輸左就係狗

明未？

你果塊道德高地

無.撚.用

唔同意嘅人可以擔保冇支共間諜混入嚟搞事？

好好哋諗下

不分化不篤灰唔係講就做到
但成個抗爭係牽一髮動全身
你以為各有各做
其實受影響根本就唔係得做果批人

唔好再用不分化不篤灰嚟騎劫
請即時加強警惕
審視任何一條資訊背後嘅意義

大定都想贏
問題係點樣贏
係以己短去攻彼長？
香港人武力凌駕到中共
所以我先咁奇怪點解會反常有咁多人搧動

中共從來都係怕有害消失流入內地，而唔係怕香港人勇武

呢樣先至係真正動搖到他統治根基嘅事
請唔好再天真落去

民主黨割蓆左22年 係咪就冇比共產黨混入？
唔好癲 做好自己啦你
不割蓆 不篤灰 分化撚死開

咁你姐係否定唔到中共可能派間諜混入嘅可能啦一句到尾

嚴重懷疑呢個post已經俾做風向嘅網軍進駐
大家醒定

你都幾好笑
民主黨講左成世人香港係民主根據地
都冇成功過
你到而家革命中途翻炒e d左膠野
我懷疑你先係支拿共產黨

你係咪on9架
有法律就冇人犯法？
有人犯法就即係法律冇用 直接無政府狀態架喇？
有可能有間諜就全民篤灰？
你真係五十步笑百步

我上面分析嗰堆嘢你一句分化就講哂？
我並唔係叫人真係割蓆
只係要人提高警惕小心有鬼
因為支共係絕對百分百會派人嚟帶風向
唔到你唔同意呢點
你咁緊張做乜嘢？

支共有網牆都一樣有人翻到牆
用你個19邏輯 係咪即係支共都否定唔到有外國資訊流入呀？
不如直接拆埋個牆啦？on9

盲狗死開啦 一句？一句？一句？？？

咁快嚟料啦
我叫人審視資訊唔係叫和理非割蓆勇武
更冇叫人全民篤灰
你呢個類比邏輯錯到離哂大譜

你係咪on9架篤灰狗
有法律就冇人犯法？
有人犯法就即係法律冇用 直接無政府狀態架喇？
有可能有間諜就全民篤灰？
你真係五十步笑百步

所以呢？你想表達啲乜

係呀係呀冇呀你
死撚開啦篤灰狗

你冇邏輯呀柒頭

得喇

開始無意義屌
明眼人識睇

明眼人咪就係得班網軍撐你囉

你既推論好牽強
其實要滲透你 點都有方法滲透

但綜觀整場運動
和勇最佳狀態就係7月2
當時大家最奉行六不原則
不分化 不指責 不割蓆 不篤灰 不被捕 不受傷

後來越來越少人提起
分化指責既劣根性又出返曬黎
變到宜家一盤散沙

要重現和勇最佳狀態
就要重拾六不原則
不分化 不指責 不割蓆 不篤灰 不被捕 不受傷

全中

agger
所以呢場抗爭係好考經驗抗爭者智慧

一開始都覺呢個宗旨好好
但慢慢發現問題
所以我一直都覺要獨立自主思考同行動
唔好命令人地 亦都唔好隨便被人命令
要自己諗多啲

推

全部同我入黎洗腦！！提少一陣又開始分化指責！！

我已經感受到有網軍發緊力
大家行過路過幫下手

再重申一次
不割蓆不篤灰係對同路人
網上來路不明嘅人太多
唔好係網上就俾呢句嘢騎劫

自己睇負評啦

返去重新思考點解「不割蓆、不篤灰」意義係乜

假設我就係5毛:
加強武力打柒佢地班狗就岩架啦 GOGOGO 大快人心
咁你地勇武派未話好啦, 一定正評多

連登嘅正負評一早已經失去參考價值
中共有心要洗嘅有乜難度？

分化只會引來罵戰
罵戰只會引來更多罵戰 最後又變內鬥
消耗自己人既資源
留氣力對外唔會更加好咩
正如上面幾個回覆咁 已經開始內鬥緊

唔work既建議
正負皮會話你知在場巴絲既諗法
再由有獨立思考既自己去判斷

杞人憂天
依家情況幾好
大家保持到應有嘅理性
我就真係唔見有咩突如其來嘅「暴力」，唔知樓主講緊乜
一個整體，大家都可以開post針對一個行為去討論，合理嘅話大家都有得傾，好似之前掟磚咪因為觀感問題而ban咗囉

咁係咪會俾人滲透就由得人滲透？我唔明你呢個係乜邏輯

仲有唔好再屈我分化篤灰
你會唔會話認清中共風向狗叫分化篤灰
根本完全係混淆視聽

正如好多巴打都明依個道理
每日都有幾千個like嘅風向post啦
之後咪又係一個新post糾正返
有道理就有人聽
唔洗睇到咁重
要對大家有信心

出面有post
已經有人講緊開唔開雞尾酒party
咪話我造謠
同埋唔好天真到覺得係杞人憂天
中共為求目的根本係無所不用其技
網軍帶動風向只係基本嘢

其實你想點啫？
講一個建議出嚟
再講pros and cons
大家分析下
唔好淨係叫人摒棄一個行之有效嘅共識

上面講過
任何網上來路不明嘅意見都要先審視係咪有古怪
唔好見多like多人撐就跟
見到有奇怪嘅時候要即時糾正
唔好怕負皮唔好怕俾人屌

so?
你咪針對佢講雞尾酒出嚟同人分析pros and cons囉
你言之有理大家都會幫你手糾正風向
好似夠有人話搞青衣，之後就有人出嚟詳細分析地勢問題，依啲咪理性討論囉
講戰術，之前話掟磚掟漆彈添，最後咪又係喺理性分析後ban咗

咁我希望保持住
同埋唔好俾人一句各自行山就食住
走到今時今日已經冇可能各有各做
咁落去遲早出事

出老解 = 支爆 = 港獨 = 我地贏

不嬲都肯定有鬼
但捉鬼呢個行為捉啱咗唔會有好處（佢哋陣營可以再派另一隻鬼）
捉錯咗會分化到自己力量
所以先唔捉
網軍同理
水至清則無魚
對家有無限ac
你捉五毛捉鬼以至限制己方行動
係百害而無一利
起碼我身邊好多識咗好多年嘅勇武派都畀連登屈做五毛
當然唔係話唔抗爭
只係唔會再睇連登抗爭
嚴重影響資訊流通

唔好再針依個想法嚟講
佢係阻到好多盲目互屌嘅想法嚟
如果你覺得雞尾酒唔好嘅
就針對雞尾油嘅好處同壞處嚟講
言之有理嘅，大家易入口
一劈頭叫人唔好拎「兄弟爬山」做擋箭牌其實都係唔理性

我唔理咁多 呢單野玩核彈我都唔割蓆

唔好見到對口號嘅質疑就負評，唔係話唔理口號，只係想大家理性啲去分析！

互推
【警告】唔好令今次運動瓦解於自己手中

要Fact Check
要用Telegram
要包容及理性討論
唔好一味煽動情緒
切勿濫用加密

我冇否定佢有好處
我係指出佢唔係絕對
要始終保持獨立思考姐

因為一個個post講太攰
希望喺呢度令多啲人睇到